從客觀去睇，今個聖誕節留係屋企安全d

交通：唔清楚幾時無地鐵，幾時封路，隨時無屋企番
治安：唔知警察幾時進場，根據高官咁講，唔出現係現場就無事，政府宣傳片都講，避免警察「誤會」

示威：政府宣傳片又講遠離示威，聽講示威者想玩和你ship,所以都係唔可以去商場玩/食

白衫：傳緊話200刀手隨時出動，警察會當睇唔到

借位

1221
721後嘅五個月
香港人有忘記嗎？

呢個情況應用係每一個日子，咁場運動係咪可以停

客觀去睇，留喺屋企安全啲

死城賀聖誕?

好似話平安夜同除夕都有通宵車

真 留係屋企扑野好過

條街好危險，空氣又差，都係留響屋企打麻雀好過

咁安全計又應該留係屋企享受下階段勝利先

收皮啦花生撚 變成潮文又唔知 話咩搞到匯豐死左你先信 食花生正仆街

up 乜鳩